蘭的是日晚餐-「Everyday」

It’s three am in the morning and I don’t know how to say goodbye

又有魚

Is

蛋白質豐富

Too much fish I can’t handle them

炆牛腩?

你好好餸
幾多人食

鴨bought from siu mei butchery

是呀4人 不過日日都咁正好攰

好好餸
我屋企通常得一肉/魚一菜

簡單一餐是好
我都怕食咁豐富之後冇得食

點解冇得食

Daddy has no job now

蘭, 要慳啲, 積穀防飢
好似我咁一肉一菜都好好食

55 慳錢

好正呀 味味都想試

Yesbut fat

潺菜

煲湯is muito tasty

我鍾意食潺菜，屋企冇人鍾意食變咗我都冇得食

其實真係麻麻

好清 好健康

非 今日太多送

潺菜好高纖

Oh really? I do not discover this truth!